「人我放，但行唔行到出去，就睇你本事！」

跑得快過我條線嘅咪比你走囉

呢句好笑D

做乜9野

香港悲歌 短短廿四年時間變到咁荒誕 日漸荒謬

跑到成隻狗咁

都唔知搏乜，低鳩能